［以正視聽］林鄭同班官員既制裁跟本廢到仆街！

其實林鄭話佢唔驚同美國冇資產絕對冇錯 因為成班官員奶得中共鞋底跟本已經預撚左咁既一日 預左要同美國打對頭 預左永遠唔去美國 所以佢哋資產唔放美國 護照攞英澳藉 仔女去英美加澳讀書 所以今次所謂制裁實際影響唔係真係咁大 頂多生活唔方便 唔會真係痛

1984年，鄭與林兆波兩人在香港結婚[22]，婚後育有兩子：林節思、林約希[24]（Josh Lam），一家人均持有英國國籍，直至林鄭月娥則於2007年因擔任發展局局長，而放棄個人的英國國籍[3][2][25][26]。而其丈夫林兆波及兩子，三人均繼續持有英國國籍[3][2][27][28]。

所以對佢哋真正有影響既其實係五眼聯盟(特別係英國) 既制裁 取消佢地該國國藉 凍結佢地在該國資產 讀緊書既踢番番嚟 讀完書既取消佢地學位

搞到香港甩皮甩骨死城咁想搵埋最後一水拍拍囉柚就走？ 我要你地咩錢都冇晒 留係香港同我攬住一齊死啲仔女讀撚完書同啲考完DSE既中學雞冇分別想進修想移民去大灣區去非洲一戴一露啦屌你老母

樓主講得啱 一定要其他國家跟隊
樓豬on9 今次制裁夠我開心一個月

自推

收皮啦PR
自己單機啦

五眼聯盟

紐西蘭有冇影響?

等睇五眼跟隊

美國吹到雞 盟友應該跟

佢跟唔跟都好似無咩影響。。

成個聯盟應該一次過出statement 等佢地唔洗諗移洋鬼子既國家

P你老母R 中學雞唔識分曲直周圍屌人係狗係PR

制裁廢唔廢都好
我地都係要做一直做緊既野架啦

將資產放係其他國家
你連個制裁係咩都未清楚

但係其實今時今日得美國高調反華 其他國家都係揸流攤

乜撚野事你係咪覺得自己好醒

至少都要一生既努力化為污有啦岩唔岩

真 要盟國跟機

唔洗化為污有 搵埋搵埋留番比你係香港係祖國慢慢用囉

繼續推連登仔唔好咁易開心咁易滿足

其實做開bank都知
個制裁係要令所有有美元結算既bank都要跟住一齊制裁
換句話說係英法澳加果d都要跟

以前被制裁果d伊朗北韓果d,
就真係全球都開唔到戶口咁濟

不過今次係香港，香港銀行會點處理發牌比佢既(中國) 政府真係唔知
銀行煩死 ,做又死唔做又死

唔好俾佢停

呢個應該算係頭盤架咋！！

重點係頭盤係美國頭盤 真係要有用要有其他國家仿效

PR就PR啦屌你老母
一早block撚柒左你好耐啦
成日扮俾人屈

英國咁都唔跟

嘩block人好威呀 一陣係又block唔係又block變自己單機呀中學雞

希望係未跟

屌 唔記得用不推智弱文回覆功能

智障

讀下aml regulation先出post啦

你讀完唔分享下教下人普通市民係唔知咁多架喇 自己識左企係高地笑人唔識係咪型啲

你有無認真去睇啲制裁嘅內容？

成班連登仔係咪覺得美國咁既制裁夠做

樓主是弱智嗎

係你唔識扮識 仲要大大聲

你有冇認真睇我寫左啲咩

暫時來講 其他國家未跟機嘅情況下
1. 所有使用美金的銀行都用唔到 一旦比美國佬發現就會制裁
2. 包埋家人
3.係香港/大陸嘅美企都唔可以做距地生意
4. 無得飛去外國 雖然理論上就算無制裁其實中央都唔會比班友走

佢地無招 咪屈樓主無Pr囉
邊個pr我哋有眼睇
佢唔想其他國家跟 唔想我哋係twitter繼續造勢
咪出苗頭之前禁低你先囉

啲野唔落佢地名咪得佢哋做到呢啲位唔會唔識啦 最緊要係取消佢地外國國籍等佢地真係困係香港

PR on9 拉

P你老母R 自己學識咪亂block人先啦

垃圾標題抵俾人屌

邊個淨係講錢 講緊學位講緊國藉都要一併取消埋先叫制裁 得美國自high其他國家銀行因為制度而跟隊成件事勁冇意思

理論上同破產一樣，交晒資產俾親友，朋友請食飯搭的士，都仲可以繼續生活嘅。

但連出糧都唔可以銀行出，冇信用卡，出入都要靠人俾錢

收皮啦on9閪
咁都有得玩正負皮
單機啦柒頭

成班係度話咩銀行點都要跟 咩所有公司唔比做佢地生意 咁樣咪即係因為制度而跟隊 唔係有心想制裁埋一份 而家得美國係咁做野其他國家揸流攤係事實 其他國家應該至少遣返啲人取消國藉實質上跟隊表明立場啦屌

無人迫你玩喎 你咪死番出去囉屌你老母

推！

你真係唔識嫁喎...

得喇得喇你識晒喇 出去啦

樓主坐咗幾耐？

美國帶頭英法德澳紐逐個跟，等你見住啲逃生門遂個遂個咁柵仲驚

中共黨員好快步後塵

曲得唔好幫拉

一定要制裁埋屋企人先得

拉

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

英美加澳
你自己都識講

你睇下個正皮先啦
兒登真係好恐怖

樓主搞錯咗
制裁係唔會理會對方國籍
英籍、加籍都無影響
所以林鄭個仔同鄭若驊老公都會有麻煩

阿仔冇得再食洋腸 以後要食臘腸

屌你個世界唔係圍住香港行
美國係第一大國
要打中共
其實其他國家無得唔跟
你講揸流攤
但日本開始撤廠
澳洲起緊啲共諜
台灣唔洗講
英國bno
印度邊境增防
其實我唔明點樣揸流攤
唔通個個都同一日話做野咩
美國當初搞人權民主法案
英國都未出聲啦
幫香港人唔係老馮
人地有人地做野既方式
希望大家睇遠啲
人地落注唔係係左幫香港
人地落注係為自己國家
而當美國獨大
其他國家就唔能夠唔跟
只係時間問題

屌原來弱智仔

我冇話唔同國藉會制裁唔到 我話應該取消國藉踢番佢地仔女番嚟香港 等佢地等於冇學歷 係大灣區慢慢讀落去係我表達能力有問題定連登閱讀能力有問題

完全唔明成班兒登仔屌乜撚 我講緊啲官員大部分資產都自己醒水唔會放係美國 例如英國有樓有車個啲 所以其他五眼應該取消佢地同家人國藉等佢地冇得再入境 再沒收佢地在地資產 仔女讀緊書既彈番香港 讀左個學位既取消學位等佢地留番係香港炸薯條 呢啲全部要個啲國家跟隊做 今次美國制裁喎包 成班同我講咩銀行咩銀行又話我冇睇條文做乜撚野 我都冇淨係話錢

紐西蘭 肉眼方面比較有影響

五眼一出 乜柒都死

五眼埋位再加埋日本，
等佢地邊度都唔使去

原來係p牌狗岩岩出監
唔怪得咁care正負皮

佢地英國澳洲本身有樓係咪資產呀？咁一早買左供完落自己/屋企人名係咪制裁唔包呀屌你老母

唔care喎 我上個po玩野先玩到2000負皮 你鐘意你咪負皮 但係唔好係我個post到吠 唔滿意乖乖地出番去

又話制裁上到去韓正,汪洋, 原來美國今次出手縮到去中聯辦,香港人就收貨

Exact7ly 仲開撚晒香檳慶祝 跟本都未撚到肉 我係林鄭真係指住你地連登仔笑

樓主講事實
除非中美真係打算全面脫勾
否則個制裁可以話係無撚用
大不了用中銀 用人民幣
中共會做唔出？

我講事實但係我比人屌到屎窟都開喎 成班中學雞係咁係度銀行銀行！今次制裁好勁！樓豬唔睇條文

連登無藥醫

美國嘅制裁對班奴才影響力唔大，但有帶頭作用
英國有議員都開始做嘢，plan to 制裁柒婆
但我覺得制裁要包埋佢地屋企人先有用

DOWNGRADE左制裁都可以咁開心,雖然都理解香港人好憎林鄭果班人,但制裁中共果PART只去到駱惠寧,真心FAIL左, 說好的汪洋,韓正竟然縮到唔見影, 美國制裁執行國安法的人,但放過立法果班仆街喎

你想知自己去讀
唔好做伸手黨 家陣老鳳教你架？
唔好自己斷鳩估

係咁嫁啦
成班兒登仔係度圍爐 #heard#pi

全世界銀行唔跟ofac都會比美國限制美金交易

但係我都唔係淨係講緊錢.......我知呀.........

你個動機係好，但唔好散佈失敗論思想

應該用採取乖勝追擊心態推動

要用希望推動人做嘢，唔係用失敗主義絕望discourage人

第二步英國出手
取消班狗官英籍

係呀
制裁冇用
大家散band
支那又然
yes
就係你啲人咩都要一步登天
成件事個雪球效應啱啱開始就屌話冇用先
民主國家所有野都有程序
好喇到人地想所有程序做好晒一次過
你地啲人又話做咩咁慢
老老柒柒一日唔培養下啲耐性聽日有民主俾你地都冇用